喺英國做嘢，好難識到女仔

行入是但一間pub度都大把女啦
仲要今日係綠帽節咁開心

佢可能唔想識pub g

都真係其實幾難
我兩個哥哥以前都係英國生活
五年前返曬香港結婚
不過兩個都係中國妹咁囉

識Pub G都好
單身 食下散餐

澳洲巴都好難識到女仔

英國邊到呀你

難得
係呢到好少識到香港人

住邊頭呀你
利申：Jubilee校區N2個頭

你的樣子

唔會 我一個住Hall嘅香港人都唔識

我就淨係識香港人

+3 住UP